富途牛牛有望交易比特幣

Coinbase（美：COIN）上市帶動比特幣（Bitcoin）連環創新高，而大眾對虛擬貨幣的接受程度逐漸增加。近日於富途（美：FUTU）旗下互聯網券商平台富途牛牛上，有用戶詢問富途創始人李華關於未來平台內是否可以交易比特幣的問題。李華在富途牛牛上以「葉子哥」身份回應指，「香港及海外客戶很大機會可以，內地客戶應該不可以。」。

香港散戶全面進場

牛牛ho ball

牛牛

牛牛係咪買定幾百個幣同散戶對賭

富途股價gogogo 如果佢開放bitcoin買賣

反牛黨又輸

有無狗幣玩
牛幣？

上牛牛到search BTC ETH DOGE BNB呢堆code已經有嗰page 但重係空白

平時唔係可以用個咩cme買

in牛牛 we trust

香港銀行會畀你入錢買咩？

嗰啲係期貨

DOGECOIN IS A SCAM

已跌穿0.29

準備收皮

大跌先黎入

牛牛開始可以SEARCH到BTC，ETH

cowocowcoin

入落牛牛戶口 點會知你買咩

冇嘅

之前成日講，都預佢好快有交易

耀才又豬

呢d垃圾聽執啦

講經 香港咪即係大陸

今日冇咗成千
買升就跌 買跌就升

珍，淨係識抹黑
個app廢能到

咁都得嘅話點解銀行仲要禁人買crypto#math#

唔係一樣

幤安都可以買到股票token，而家2邊互相過對面界

銀行只可以禁你用佢銀行戶口買crypto
你轉錢入牛牛 佢唔係唔可以禁 不過一定俾人鬧

我覺得證監未必俾散戶買，
可能要 PI 先可以經牛牛買。

銀行一定唔鐘意 所為中間冇得食水

「香港及海外客戶很大機會可以，內地客戶應該不可以。」。

搞港獨？
香港點解可以但係內地唔得

咁樣牛牛係咪犯左郭安法

幾時整個牛牛幣

後悔5年前係耀才開左戶口，之後嫌煩冇轉牛牛

點解我搵唔到既

耀才淨係識食老本

All in

前排先話香港持牌交易，將會要專業大戶先玩得

有冇牛牛幣

咁佢入錢同提錢一定方便過其他平台

感谢futu体現一国两制

跌左？

係咪呀
即刻all in FUTU

轉倉費好貴？我銀行轉去牛牛，手續費都只係0.1-0.2%左右

一國喎

牛牛係港獨分子

Futu準備1000$

有無得轉幣入去

FUTU目標價1000

要買都用Binance啦

好黃

尻up, 接貨風險極大

有左好耐

成日send埋其他同行啲壞新聞

支持用牛牛贖爆

李華網名葉子哥？
葉李華？

啱啱先send左封過黎
支牛 中資
耀才 港資 藍黑
真心唔明有咩人會用耀才

牛牛買完 政府check唔check到

咁撚多TVB廣告，又柒又煩

牛牛有良知
牛牛助財自
愛牛牛
愛騰訊
愛黨

佢對家 耀才狗狗呢？有咩對陣好

牛牛有香港證券牌，正常應該要月月同證監核數？
之前好似傳話想立例限要專業大戶先玩得加密幣（～800萬hkd倉位嘅人）

到時牛牛都應該會跟嚟限香港用戶

我見牛牛既期貨區而家唔是都有得玩Bitcoin咩

美股, 日股, 尻股XXX 完全唔收佣~~唔收平台費~~~（高音）
仲送20股滙豐添~~~

人地用黎洗黑錢既
你班老散就係度投資

應該牛牛會升一日之後就重插

牛牛有證監牌 證監平時唔會知 但如果有需要調查既話一定check 到

點解支牛冇人反其他支那app咁多人反

牛逼 集中一塊兒割韮菜

自己鍾意嘅緊係唔反喇